你班兒登仔唔好再屈淺黃收貨，忍撚咗成日啦屌

我屌你老母你班仆街兒登仔唔好再講淺黃收貨
我身邊根本冇一個淺黃話會收貨，個個都仲屌緊林鄭老母，話佢扮哂蟹，懶係野整色整水
屌你老母你班仆街尋日屈撚咗成日仲未夠？根本話收貨果班係連民陣都冇出過嘅離地撚同藍絲，果班係自己比政府強姦完仲會拍拍手話姦得好再姦多次嘅撚樣啊屌

用下腦啦死兒登仔，又比人帶風向
見一次講淺黃收貨我屌一次
屌你老母
推9月8號啊
推831 CCTV啊屌

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

呢個真，又亂鳩咁吹風成日都有好重失敗主義，香港人係唔會收貨，要講同上Twitter 同外國人講我哋唔收貨

民意企得好撚硬啊屌你老母
你估仲係佔中啊？